「SOLVED」國泰唔洗抄人喇！

國泰馬上轉型做娛樂場所 先放廿隻飛機去啓德 分泰式 日式 越南 同莞式等 內籠兩邊間成桑拿房浴室按摩房 空中服務員為大眾身必減壓

隨時請多六千人(囡囡) 增加就業機會！

6000雞，香港男人個個日日腳軟軟